有無90-93既巴絲入黎吹兩句？

熱到呢

yes

成身汗

有冇人聽日去金鐘

好榮幸fit倒個age range

我91 有無 80後

哈哈 我都係

突然就1001咗

你好呀

老啦老啦

我應該收左工去
聽日返工全程睇直播留意事情發展

唔認老都唔得

入黎都係90後多

老啦

職巴你好返晒未呀？

留名

本身想射波
但有meeting 要放工先去到

你好

因為時事？

遲到總好過無到
我612射左
今個月唔可以再射

我都係612射左
其實射左我自己weekend做番

五大訴求 一個都無回應

追唔追究都已經係後話
我淨係想撤回同釋放

可能收工過去睇下班友仔搞個美食嘉年華搞成點

我老闆唔會理做咩
但一射波扣錢扣得好甘
上次射一日都無左差唔多一千

明呀

唔想見到有蕃茄汁

我想去望下點

願主保佑你
加油

我無得坐係度睇片架，我係貨場行行企企，扮睇電話有msg，又要收埋個電話，我無自己個位架

點解成日有行動個日都會去左屯門

唔想比你過去

早晨

你個胃

早

早

molamola 咳左成個星期都未好番 把聲仲沙哂

個個改哂名唔知邊個打邊個

今日烈士頭七 想拜下佢

我應該都會去

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

公司個network死左
間接罷工

早晨呀

收工去?

係

萬事小心

封鋪早走無我份

應該無野
暫時

我發現我完全唔識睇

我都想去 但去金鐘mtr會唔會比狗

血壓?

有邊個出左去？

政府柒到上太空比人日報夜報
習總乜面都無哂
班官應該會比人清算

就算係都唔知好事定壞事
下班上任既仲撚閪

但證明左呢條高壓統治行唔通
因為香港係國際之都
好多外國利益係度
唔似新疆無人理

學生:我上學期合格 我都交齊功課，點會fail ?入錯分?

上學期關今個學期事

上學期佔4成

何況佢上學期個老師都係僅僅比到佢pass

而且佢平時分比我比到好低
因為態度差

入紙check分啦佢

無用架喎
我平時分整死佢

check卷只可check考試

Hiiii

我住觀塘

係咩、我成日以為你住黃大仙sorry

做咩又話有仆街既？

係警總亂吠個隻警犬都係住黃大仙

垃圾警犬

買左飛睇gg俠

點解啲阿哥家姐會覺得介紹自己個妹俾朋友，係會累左人地

聽日睇MIB

你阿哥係咁？

聽人講普通
唔好有期望會好啲

係我阿哥會講：唔好累左人啦

我朋友個細佬又係咁講喎

都正常既
屋企人相處得耐
通常只會留意到對方既不足同缺點
優點就睇慣左無視左覺得理所當然

睇雷神架咋，冇咩期望

5.5/10 IMDb
不了

626出愛丁堡?

黃大仙有警犬宿舍

喂屌，你唔講唔記得我去過

唔緊要，照睇無誤...橫掂冇野做

屌呢排又有Visitor, 好撚多野做

有集會咩？

G20前集會 好似係

睇下有咩部處先

個頭痛左成日

有食藥？

食左好多粒藥啦，仲要痛到嘔

聽朝去睇醫生啦

番工番到人都死

係
終於到我放假
之後下個月我無得放星期六

我下個月無業

希望你快啲搵到份正常既工啦

做親分分都西工

又放假但返工時間醒左

尋日我係咁
今日我翻瞓就可以瞓晏d都得

訓唔著個下死

係咪天氣熱到頭痛呀

望到出面都覺得曬

我屋企個冷氣壞左無人肯換好討厭

你房個部？

廳個部

房個部無壞就得

我係廳睇電視好熱

出完轉街熱撚到

真係好熱
個頭就keep住痛

入房涼冷氣啦

未沖涼

91男

係好熱

今日熱到中暑咁

又要返工真係好討厭份工

搵工未？

又要返工

唔想返工呀！！！

91男
好似無放過假咁
又要番工

放假仲快過

歡樂既時光過得特別快

黎緊放三日
頂住

咁易搵咩，要有岩先搵到

首先要頂5日

我要頂6日

祝你好運啦

之前去interview都已經無左消息

再接再厲

睇蜘蛛俠去邊間好
broadway TW
BROADWAY KWAI FONG

無電話x2

之前見個3份pt, 我諗要收哂學生出左收生人數先會請人
得1份請都做唔過了,要兩份起碼
揾ft算

自願OT

兩間都係咁上下

點解？

3d？

同事叫我等一等老細有冇意見
等多咗半個鐘咁

好彩都係半個鐘啫

發燒。。
尋日流哂鼻水
食左藥收左
今日番工無野
放工開始攰
番到屋企成個散哂
食完發就身慶

尋日狂流已經作病應該

你成日都病喎

番呢份西工
番到學期尾就開始乜病都谷哂出黎
唉

唔掂就睇醫生啦

想食宵夜

計埋今日既話6個月請左6.5日SL

1，0，1，2.5,0,2
去到sem尾開始又腸胃炎之後咽喉炎變左慢性依家又發燒

暫時退左(1點幾食左退燒 不過個人好攰 係咪應該照請SL去睇醫生

唉都係照番
食左退燒5個鐘後36.6應該都只係感無掛
有d 頭痛 攰咁

要SL都想留番星期3
因為開會
當然盡量都避免
都last week

早晨
呢幾日訓幾多都覺得唔夠訓

頭痛度: MAX

咩事

唔舒服？

早呀

2D

我啱啱喺公司瞓咗
仲要瞓醒都冇email
好清靜

咁不如搵間有dolby atmos

痴線，聽日返7點半

好快又一年，過多兩三年又三張野

咪當抖下囉

收呢？

今日出左花紅
五位數都無

可以走得

真係好少

唔知返早個半鐘，正常放早個半鐘

我係無花紅的

我寫字樓啲同事出100%底薪
我倉出78%
我真係唔明點解可以大細超到咁

我寫字樓同事有花紅，鋪頭事都好似有
得我地無

發燒睇黎係食左BU d cha siu有問題
女女食完兩塊之後痾水 之後無野
我食左成個飯 發燒同肚漲肚痛 但痾唔出

走！
此地不宜久留

去睇醫生未？

call食環

睇左
醫生話腸胃炎
遲早會痾
有菌所以發燒

Hi

買啲寶礦力飲

巴打做邊行呀？

攰到pk

好好休息啦

有無人聽晚會去愛丁堡廣場集會？

病左去唔到

有花紅

得個幾千蚊

你養好病先

我個間學校無
中美貿易戰搞到無人工加

極品大陸人同事:
上堂踢枱踢凳，喊，講耶穌，平時分比0分(因為個學生無同老師有任何交流)，要求校長新增教師定期靈修，
連咳幾星期30濃痰連咳都唔睇醫生，唔掩口唔帶口罩呀姐比錢佢都唔睇，
攞人地個cushion用黎咳，挨落人地度咳，咳到格離位同事最後一日番工先中招

話時話
做老師有無雙糧個啲野架？

乜撚野事

無

學校關中美貿易戰撚事

佢無得續約了

講大話都唔識講

中美貿易戰影響幾時先到香港
學校更加

學生同同事都投訴到佢傻
佢衰到比人drop左班搵人頂，人工照比

12年太多學校
開到多人多結果家下出哂事

呢間野雞好耐啦

全部都係啲老姑婆我媽都叫我走

你媽都支持就最好

我睇醫生，個藥丸袋上面會印左叫我食寶礦力

但佢叫我搵到先好走

瘋狂send cv出去

咁得意

咁好既

你話番工無時間見工，唔會搵到，要走左先有時間

其實真，我一返工又唔請得假，又抽唔到時間去見

白卡朋友

早晨
好想放長假（但唔係去旅行）

職巴

放返個暑假囉

係
sl得幾多次

勁無公德心
果然大陸人

文職絲

Me

我而家都收工準備去

sl在家休息
聽日未病好都要番架啦最後2日
我已經爆左sl(一個月兩日 我2.5
不過扣人工都要請啦唔舒服

好好抖下

頭痛身酸痛勁攰
肚好漲但無乜得痾
無得痾唔會好

食下粥

會唔會粥加食下菜肉好d

無食野無得痾

中環間m記好多人

民陣啲集會真係幾膠下

和理非
要不反對通知書

我明
佢唔會講集完會有咩活動我都明
多國語言宣言我都明
其他國家既語言口號叫人一齊嗌我就唔明
9點死線4大訴求無提過我都唔明
唔係有人頂唔順大嗌釋放被捕義士
嗌到佢講唔到野
佢都無諗過要提呢樣野

可能覺得講過咁多次 唔駛講都知

好肚痛

無野呀

一開始嗌集會仲講明g20前最後一擊
重申四大訴求
但聽完係變左
中共搞唔到我地香港既
我地值得擁有民主自由
我要真普選
佢講既野我認同都支持
但覺得佢錯重點囉
我以為佢會話再唔回應就有咩行動發起之類

真係變左純粹g20前聚多次比外媒影相

日日都返7點幾8點，會死人架囉

𠵱家起身都有少少

屌 騎劫西

早晨
尋晚真係

痛左幾日
又無得痾
去放下屁舒服d

澄清謠言

就昨晚 (2019-06-26) 網上謠傳指一名便衣警員假扮成示威者，並用鋤頭嘗試打開警察總部鐵閘及煽動示威者作出衝擊行為，警方現澄清以上指控全屬虛構。

該名警務人員當時正在回署上班途中，但行至警察總部外時突然被多名示威者蓄意阻撓。人員於是走到灣仔警署報案室平台入口，但示威者再開始擁上，於是他拿起地上的雪糕筒及清潔水撥作防衛，最後由其他警員協助下返回警署。

警方強調人員在以上事件並沒有扮成示威者或作出任何煽動的行為。警方對有人再次故意散布謠言感到極度遺憾，並予以嚴厲譴責。

Rumour Clarification

Regarding an unverified rumour on web on 2019-06-26 that a plainclothes officer disguised as a protestor, tried to force open the gate of Police Headquarters with a hoe and incited the protestors to storm thereof, Police hereby clarifies that the accusation is a complete fabrication.

The officer was on the way for duty to Police Station. When he walked pass Police Headquarters, a number of protestors obstructed his way on purpose. He then walked to the entrance at the podium of Wan Chai Report Room but the protestors came up again towards the officer who picked up a traffic cone and a windshield wiper for self-defense.

Police emphasises that the officer has neither disguised as a protestor nor made any incitement. Police expresses utmost regret over the intentional spread of rumour and castigates the rumourmongers.澄清謠言

就昨晚 (2019-06-26) 網上謠傳指一名便衣警員假扮成示威者，並用鋤頭嘗試打開警察總部鐵閘及煽動示威者作出衝擊行為，警方現澄清以上指控全屬虛構。

該名警務人員當時正在回署上班途中，但行至警察總部外時突然被多名示威者蓄意阻撓。人員於是走到灣仔警署報案室平台入口，但示威者再開始擁上，於是他拿起地上的雪糕筒及清潔水撥作防衛，最後由其他警員協助下返回警署。

警方強調人員在以上事件並沒有扮成示威者或作出任何煽動的行為。警方對有人再次故意散布謠言感到極度遺憾，並予以嚴厲譴責。

Rumour Clarification

Regarding an unverified rumour on web on 2019-06-26 that a plainclothes officer disguised as a protestor, tried to force open the gate of Police Headquarters with a hoe and incited the protestors to storm thereof, Police hereby clarifies that the accusation is a complete fabrication.

The officer was on the way for duty to Police Station. When he walked pass Police Headquarters, a number of protestors obstructed his way on purpose. He then walked to the entrance at the podium of Wan Chai Report Room but the protestors came up again towards the officer who picked up a traffic cone and a windshield wiper for self-defense.

Police emphasises that the officer has neither disguised as a protestor nor made any incitement. Police expresses utmost regret over the intentional spread of rumour and castigates the rumourmongers.

咁大官威 駛乜澄清呀

撬鐵閘點解釋
因為示威者阻住番入去所以撬?

好撚on9 一個大話去 ‘com’另一個大話

你話佢有無帶頭衝有得講既
我睇個段片佢似格硬行入去多過似衝
但返工感覺講唔通
無理由得佢一個返工
應該有其他黑警都返架嘛

仲貴?

tm個幾間 esp. 英皇 會比前面姐住

毅進jai

我啲阿嬸同事係咁講：好煩呀你班人

另一個仲話：個日我去睇阿丁拉搞到我遲左成個鐘入場呀

繼續啦港豬，第日小熊維尼都冇得你睇呀

道不同不相為謀
唔駛理佢

我上年出花紅都係出多份底薪喳，今年又話生意唔好得兩千令安慰獎

日本人既文化係會調轉，佢地既前線人工高過主管

同左個十七歲o靚妹一齊

前線先係賺錢嘅人，後面個啲收皮

無錯

爭咁遠？

爭九年

卜卜趣

學生正

你都搵個

點溝通呀大佬

我同女朋友都係
90同99

除左扑野應該冇計傾

溝唔溝通到係睇係肯唔肯用心既姐

你道出個真理來

巴打轉左工未？

今晚睇gg俠

咁都相認到
未呀 不過高層地震完而家暫時好返啲

其實我係用起底見到你個post
有無諗住幾時走？

原來係咁
應該攞埋份雙糧就走

年尾？

年頭

好正呀

我冇帶鎖匙，join左我媽個飯局，俾個auntie 攬住我錫

咁熱情

有排喎

仲話對親家，傻撚左

咁大整盅

其實都只係半年

本身份工同埋啲同事ok？

係呀 係啲高層閪姐

so sad
你做邊行架？

個auntie 兩個仔喎～

好仔？

連續四日

好撚攰，日日都5點起身

我都係一個星期一兩次

早晨
好眼訓
尋晚睇完gg俠太興奮訓唔到

哇屌個大陸人原始到

笑左 真架？

痴線 今朝塞左3個鍾 岩岩先番到公司

人地嘅P圖

出pool機會黎啦

屯門

公司姐姐加熱同事飯盒整少左我個個

屌你老味d小巴咁撚樣
明明大把位
見有另一條線既小巴埋站佢唔可以即刻埋佢就唔撚埋
飛站
等成10分鐘都上唔到

咁狗既

月薪
理撚得你d客上唔上到
投訴機制又同監警會一樣鳩
你投訴佢仲惡過你
44入屯門，如果區內上車，佢無落客既話直頭唔撚埋，一早抽線走

咁點算

拎上樓上寫字樓叮
我個層得蒸爐
而家先蒸有排

我8點半出門 坐左鐵1個鐘到長沙灣
如果坐巴士應該10點半都番唔到
10點要監考

番左半年工，最後一日先迫住坐鐵

好彩
我囡囡之前都係咁
姐姐會蒸
但條team轉左部門之後去左九龍塘 得番叮飯
唔健康
仲要九龍塘無野食
之前石門好正

攰
今晚唔去喇

示威區？

買左部塵蟎機
無諗過自己張床咁多塵

7:45-20:30 痴撚線

新聞咪有個章生話唔接受道歉，因為學生無做錯到
條友好似係我中學師兄，學生會會長

cls

我71先出到
唯有盡量做文宣幫下手

原來真係佢

又會咁啱你識得佢

諗左成日先記得佢個名

早晨
又要返工

完左約了好野

放工1分鐘898everyone, quit group
學世3

congrats

解脫

有無人去71？

我阿哥話想去

你呢？

我哥去我咪去

唉，香港

收工

我可能單拖去

？

等國會個份民主同人權法案啦
國會齊心好多,焗trump簽名
今日佢講的野.....等佢d call收錢跟住先做野

粉嶺單野

又一條人命

好撚心痛

心酸我個香港點解搞成咁

侵侵唔會開口架啦，佢同國會一白一黑，國會做野

同埋香港仲係美國既底牌

去
但好多人屌話幾多人都無用因為d人行完就走唔升級
屌啦個個都放得開唔怕案底坐監?
要尊重激進烈士
但唔可以屌人和理非

女人真係好撚膚淺（我講我自己）

所以一切等pence同國會

但好多人以為侵侵權力同777一樣

唉開始俾人叫姨姨

呢下真係呢

啲大陸人好鐘意叫啲細路叫你阿姨懶有禮貌咁

我係公司，啲細佬叫阿姨我唔會理佢

姨姨

原因？

唉

好耐無見

屌尋日無乜野，今日又頭痛肚痛過
唔知食益生菌有無用
自從食左西藥不單無得痾仲要便秘
係食左通便藥先有得痾下

個寵物節取消咗

幾時完？

益生菌有用

益生菌唔駛驚好似通便藥咁會有依賴性

琴日突然完左

正常係 五 六 日

我以為淨係停星期日

尋晚9點完左

仆街政府
第時無人會黎香港擺灘

係政府搞臭香港個朵

如果之後一路keep住做大專院校又讀phd真係考慮移民，香港真係無前景，唔好講咩言論自由個d先，搞到外國公司撤哂資你香港實經濟崩潰

我之前都有食益生菌好暢通

食幾多先效

今日有暴徒幫777倒米

無(西)工一身輕
呢d西工唔做都罷 仲要無得騎牛因為一做就要1月先quit得
搵過間梗係7 8月搵 9月開學

好似又係ifc跳左個落黎

每日食兩粒

啲暴徒搞事，遊完行又唔執返啲垃圾

佢寫一日3次1次兩粒

屌，睇到好撚嬲

食咁多架咩
我係屈人寺買嘅，一陣返去影俾你睇

真係好撚嬲呀，人地烈士知祭祀位都拆

可能因為我係醫生開
上次肚痾又開比我
我食左小小就好番無食
今次肚痛又無得痾佢又唔開比我

廢老倒777米

等俾皇天擊殺

慢慢啦唉 急唔黎
不過就算搵到錢，又唔想掉低屋企人

屋企人終於叫我
可以走就走 唔駛理佢地

好撚心酸，今日班廢老嘅鬧劇，中環ifc又死一個烈士

林鄭你夠未呀點解死個個唔係你呀

而家的局,未知黎緊美國國會會點搞,
但係個信息經已講哂出黎
繼續做啱的野,裝備好自己再出發
BTW,返工有咩事?

有時唔好逼自己話上咩course個d
有時真係要擴闊自己個社交圈子
如果出去旅行同hostel個d人吹兩句隨時識到人

我錢又無
事業又無
無得走
同埋掉唔底屋企

漫長戰爭，亦好睇國際關係，睇開d

聽日見

93

你出現啦？

係呀 番黎啦我

個個都未訓😱😱😱

我又有中學同學結婚啦

我成日天光先訓著

好多呀 我唔少中學同學都生左仔

返黎就好

嬲到訓唔撚到

做咩嬲到訓唔到呀

物資站放雙氧水

尋日又走一個
班廢中廢老既所作所為
嬲到震

以後都唔會當

你當佢地係黨衛軍就得

2047年前點都走架啦

通情達理

我都唔知 我又唔係咁想自己一個去旅行
唔知仲可以點擴闊個社交圈⋯⋯

自己一個去好爽架

感覺無616咁多人

蘇聯紅軍

遊行完走左了

乳神同行

好正常
亦都無需要話一定要keep到

我都係返到大圍

我發夢去左前線

好多人都咁同我講
但性格問題怕事怕孤獨同埋細膽

你個名

發夢無事嗎

我名係雨
我次次出門都落雨

夢到我返後面做後勤
嗌物資分人流傳物資
攰到我仆街
嗌到就失聲
之後9點就醒左

發完有無去遊行

遊行就唔駛發夢既
係上前線係發夢啫

企後排都要發夢既

要
啲狗有咩做唔出啫

Btw....今日去遊行前去睇左蜘蛛俠好好笑

好睇

真係好好睇

之前覺得蜘蛛仔好煩，但呢集真係好好笑

蜘蛛仔漫畫個setting 係屁孩

結局（彩蛋）好慘

話說今日真係熱到嘔血 差啲行唔完全程

係sogo等左兩個鐘

尋日向灣仔開始行都好熱

行到灣仔已經無咁曬

係sogo行左陣
出得發已經4點
無乜太腸

上網抄考notes整ppt
聽日hea見鯨大間學店 pt instructor 10分鐘demo
今晚讀兩3次rehearse下
當熱身準備後日見豬hi學院ft

你幾點去

我3點到sogo
行sogo行到4點幾先行得

5點4已經太古換完衫走左

係咪下集伏線黎

應該係

屁孩又未夠屁，但其他角色搞啲gag好好笑

佢第2個彩蛋好心早d出
搞到人要坐係度等咁耐

俾人爆左出黎呀個垃圾好賤

我覺得下集可能班同學會戲份少好多

唔好劇透可能呢度有人未睇

我係times直剷去鵝頸橋行

好多人係銅鑼灣廣場入

係，所以我咪係sogo前面等囉
勁多人插隊

sogo行陣街食下野，等到條隊郁先行
同埋一定係行駱克道
行大路又多人又慢又焗，又要經過民陣d籌旗站

d人個個係出面9企暴曬等條隊郁好傻

屌政府d信有乜可能要人痴郵票
例如陪審團登記
痴線有咩理由唔係唔駛痴

下個月有hobbs and shaw
之後都好似無乜野岩睇
今個暑假無野好睇

戲？

55

我等反斗奇兵同獅子王

呢d睇長沙灣MCL算

我應該都係自己單拖去睇架啦

上黎報平安先

岩岩死登

嚇死

cloudflare出事

屌！攰到訓死左！岩岩發夢見到係到不停車野入去，夜晚車人走比差佬查車真係嚇撚死

好耐冇見！！！

外巴

做咩？

要睇多次AV4先再睇豬豬俠

我喺另一個樹窿post留言
點解嗰個post咁撚淫賤

又話白色恐佈
有人上網唔知講咩就比班狗拉左
又有義士啲相比人擺上網
好心痛
點解香港一日恐怖過一日架

真係痴撚線架

香港真係比d仆街賣走

我唔想違背良心好似佢地咁
又扮睇唔到又要讚差佬
我地仲可以做啲咩

共匪一貫手法
記得好好保護自己唔好咁易俾人點相

推

頭先有個9個字既電話打黎
我等左一陣先聽
一聽就cut左線
我唔知係咁啱定點
我google又咩資料都搵唔到

有+852等於唔使聽

好奇怪
我又無比人摘過名

扮香港number咋？9個字

大把垃圾電話

手機台問左巴絲
有人話以前都試過
係詐騙電話

打落google就知

我就係google咩都搵唔到
之前收到傳銷電話我都搵到

呢個月真係好攰

秒回喎

因為你reply我

我呢排都少上左黎
你最近點

最近大轉變
做左廢青

我都係 繼續零收入

不斷開工

又係我香港發生咁多野想搵個位發洩

好攰

一齊
前路茫茫

本身做開咩

普遍啲office工

我hea住等番工 錢又洗曬但仲係到瘋狂fing錢

休息一排再搵過?

FT前幾日户口得返3位數字是常識

唔好嚇我啦

過500當你贏

唔好再有人自殺啦

家下真係.....
要同佢地講留返條命鬥共匪

我都為0收入而感到頭痛

我接受唔到

但我仲日日fing錢 尋日先幫間房換窗簾

rich!!!

molamola我早幾日找完成皮卡數 我唔會再出街

無做啦？

我grad啦嘛 拎到offer等番工

洗下幾百洗下幾百
工又未搵到

但我成日好多野想買

幾時返？

同病相憐
我尋日唔只買窗簾布 仲買左個trackpad唔見9百幾

未知呀我都 等通知

勵志post畢業3年人工加左一倍有多
一畢業緊係洗曬户口d錢享受下先

我畢左業架啦

車巴2世

master都讀埋喇

一年加35%其實唔難

怪獸Master

曬命post 我就黎要潛
me廢青

點做到咁快畢業

好好享受埋廢青生活做自己想做既野
做野後就冇咁自由

首先你要係一隻怪獸

唔想享受 我好掛住番工既日子

仲要係男神

係怪獸界做男神代表咩

我真係好鍾意返工已經做左港奴

神獸

咁我又唔鍾意 你係咪痴左線

浸酒好補

返工搵到成功感
之後再要求更多等退休

巴打岩酒？

好有上進心 聽落係成功人士feel

不滴酒不沾

稱唔上成功
但係好清楚自己要咩
令自己盡快退休環遊世界

我思考緊而家食薯片飲汽水好唔好

加油呀 我覺得咁係好事 先有發奮既動力
我呢就開心就好

好肥

我今個月開始搵工

生活就係為開心呀做自己想做
追自己想要

人爭工既月份出現了

搵大專teaching 工，
係呢兩個月搵架啦

加油搵到請全post食飯

92

我一年加0.38%要裝香還神

肥

通漲都追唔到喎減薪？

加油

我寧願佢減

食緊

係咪排公屋先係咁

呢句啱聽

一齊傾計啦

聽者有份

唔係
我老闆仆街啫

你老闆仆街就全post都知

最近都長期捕住熱門同時事台
好驚又走一個

土匪雞翼薯片好好食

我有興趣喎

我都有睇 而家係拉人呀嘛
白色恐佈

希望得聽日見豬hi college 既英文lecturer

買啦 我係7仔買咋 珍珍出
打開好鬼死香 搞到我聽日想食譚仔

上得多連登個人好灰

豬hi學院
講升大學講左廿年未

所以我講緊日常生活調劑下
d直播成日睇到人喊

圖？

無啦少左好多人讀浪費左個新校舍
希望有得做，但我咁green，剩係做過鯨大pt tutor同教學渣，加埋都係1年，我覺得教degree 唔會請 不過豬hi d人英文都係lv3咁上下，仲渣過asso仔

71個晚我都無乜睇直播啦
太驚

立場姐姐

我頭先都同我姨甥仔講
雖然我只係上網屌下老母
但唔知會唔會無啦啦又話我犯唔知咩法上門拍門拉鳩我
叫佢做好準備
錄音，搵律師

點解既？

91撚

聽日食

去做想做既野

加油
支持你

冇收入會好不安

你去荃灣in？成間中學咁

如果呢兩個月搵唔到工就仆得街
開左學點搵

我9點幾睇到777開記招

屯門新校舍

有無諗住幾時再返工？

屌 我都係呀
唔洗多 追下通帳都好丫

安定晒自己啲野應該會搵啲pt做住先

我睇蘋果咋 我見個個都講佢

9點又有開咩？

你好巴打

我facebook share左俾警察拉懶人包
真係要記熟 好得人驚

做盛行呀？

唔落雨先 落雨邊到都唔想去

拎個碗做乜

唉我明 卡數月月有 收入又0 點搞呀

背返個電話以備不時之需

聽到真係會喊

Share la

立場姐姐把聲勁好聽

冇買過野都3千幾卡數

咁遠

生活態度

71呀嘛 睇前線衝立會

上網圖黎sorry

一落雨個人就好頹

我係連登post share過去咋都係

我以為你話777 9點有開
我以為我miss左

係小欖

我住tm 10分鐘車程

毅進仔無讀過書，中文理解能力有問題

我申請埋分期付款都仲要交成皮 仲未計月中另一筆卡數

飲緊青檸汁加汽水好食到呢

我外賣都唔好意思叫

佢邊敢出黎見人呀

ok u win
希望你in得成

冷門野採購

係，不過我無乜信心，始終d學生水皮但都係教degree

係咪要周圍去買野咁樣

諗起就唔知自己挨到幾耐
又冇得去旅行

是但啦 佢地都係等tips堂放水 然後大家bbq

我去完番黎好窮

日日坐office督電腦係外國入貨

Rich到

輕鬆到舒服工

呢期有冇影響?

我會悶死 睇到眼都花埋

破產喇就

仲有要將電話電腦個d加哂密
中出羊子有教過hard disk點樣加密

I know that feel

豬hi都係咁?

最恐佈佢會抬走你部電腦

我8月中尾會去一星期東京
不過錢應該捱到半年既even if好大洗
但教書工8月點都要搵到下份 如果唔係898

set time machine

短期內都唔會去旅行

backup左跟手拿拿聲加密
最原始的方法係拆左佢整爛佢

咁實際我都唔知 但佢地無咩科出名
好似工程已經叫正常d

好多時都做做下野忍唔住上連登

rich 扮窮
我無喇 等緊快d叫我番工 又唔想接freelance

新傳

其實係咪可以recover番出黎

freelance邊類?

做左半年狗工都搵到d零用錢既 雖然拍拖同交家用無左大半

呢個方法仲好dup本

咁真係好聽嘛

呀有聽過

下年先

英文就應該好削

駛唔駛出外國做野？

要有牌先接到架
我呢期無拍拖洗費 男友唔開心話要匿埋一陣

我8月尾去

我全程睇蘋果 由細鍾意蘋果日報到大

應該好過盧委聰掛

到個時邊理得咁多
而家有哮喘藥都叫有毒藥

食屎啦你地

下呢個我唔知喎

好窮

35歲貨van司機

見佢d老師全部外國回流/有番一定經驗
這些機會

我無野講

食到停唔到口

窮都有錢去

痴線架咩 都係做大龍鳳啦 邊告得入呀

我日日帶飯街又唔出儲喳

車咁總有第一次嘛 試左先 唔驚

我而家fd都唔敢約 無錢了
去日本邊度呀

當出街行下
又唔駛teaching demonstration 又唔駛written test
更加唔知會點in

我覺得告唔入係一件事
可能佢凶兩凶你驚會無啦啦認左就告到
就算無證據告唔到，拉你返去比壓力你
玩你48個鐘，殺一儆百都好
而且我相信律政司會盡量配合佢地去告人

東京
同屋企人去

人工都冇得加
邊會洗大錢俾你去
想出去見識下哩行都唔得

慘慘

我都想帶飯慳錢
但試過一排就懶得帶
我又要去旅行

你d fd見你冇錢 唔會主動請下你嘅咩

咁簡單

咁又係 好黑暗

堅持呀巴打
自己帶飯其實真係好過日日食茶記咁悶

好多年無去過東京

因為我唔會表現出無錢

驚佢即場問書
不過咁多科 我又唔係科科都識 點test

因為佢唔係一個course
佢係成個programme請lecturer

教英文都問書？

未去過

原來係咁 omg唔怪得你有壓力

我兩年狂叫茶記外賣，食到我驚曬
如無必要都唔再食
哩家都係瘋狂loop南記譚仔果啲咋

屌我都係
面子問題 怕瘀皮

英文dept請lecturer
但唔知要教邊幾科
都無得點準備啦 剩係睇下佢個prog info

我都未咁大個人去得一次沖繩

茶記外賣都貴

咪囉 咁大個人要人請食飯唔好啦

算啦 平常心

咦打少幾隻字 我想話好多年無去過

點先停到口唔食薯片

係，近近地去下無蝕底既
不過呢份唔得就唔知可以搵邊間，vtc遲請，同埋聽講有25k，都應該大競爭

你話無錢唔去

25k都咁吸引

多數我同fd都2個2個出 又好易話為

有間我由入職38$盒飯, 到哩家$50
狗也不屌

夜喇收手去刷牙啦

都會食到悶架

係，好難入 我上年in過都唔得
今年仲未請人

反而呢份都未必有25vtc人工實過d

生暗瘡呀

我幾年都無食過一塊
界哂零食

我唔番工就永遠大快活學生餐，加藤屋吉野家，譚仔，依排食左兩次大家樂鴛鴦炒飯

而家食野真係好貴

飲埋汽水先

屌好唔高興
本來想係到講 但長篇大論 唉越打越心情唔好

因為咩？

唉心情一差就嬲9豬

是但啦生暗瘡由佢生

加藤屋？

pepper lunch學生餐我最鍾意

咪我男朋友囉 屌那星

生暗瘡唔靚架
又痛
我而家都生緊

尋日食左
好耐無食過

佢又做咩？

生油脂粒先煩

咁岩 我都係 40蚊勁正

加藤屋個下午茶係窮撚恩物

我先謝咗一粒
個印唔知幾時先退曬

我成日同我細佬叫3個t 兩個食

雖然佢話你未經佢同意上佢屋企唔啱係on9左啲
但而家都叫做佢肯打比你同你講返件事
而唔係單方面嬲你鬧你先
算係咁架啦佢

我叫午市餐
咖哩芝士牛肉飯珍寶加野飲
74

茶藥膏？

唔好理佢住
咪當比自己放下假放鬆下先

係去唔到

好長遠

唉我想擴闊下生活圈子 諗唔到可以做咩

我都想

熊子

煮咩咁大陣仗？

好眼訓

精神最愛上班

同條女煮野食咋

同男朋友煎雙腸

倒數420分鐘

邊行

呀啊阿!

IT毒狗隻

家下先放飯

訓醒

肥到

270分鐘輕鬆啦

我唔怪你葡萄我

早起的鳥兒有蟲吃

你就好啦

個咸蛋黃醬好伏

2點半見工

希望唔好係個d head無睇過我cv就由admin自己叫我黎in之後一睇原來唔岩 又hea 9我

大家樂鴛鴦炒飯我細佬食 有蛋殼
我食荷葉飯淡而無味

希望你成功啦

手頭上得番呢份interview
之後應該得vtc會有得見，仲要無乜幾多間登左ads，有排等

大家樂大快活之類得焗豬可以食

係or show me your love rice

我附近得d垃圾食

我仲係床 轉頭煮早餐

換左幅遮光窗簾好爽 黑蚊蚊

努力努力

有報應架

加油加油

我用foodpanda叫左譚仔

好惡毒 而家d人心地唔好

一陣要出街買郵票 唔想落街

如果請我就係做assistant lecturer, 因為我唔夠2年經驗，咁人工應唔高

你唔係仲有其他interview咩 in埋再揀啦

同意, 你好惡毒

好似有code 30蚊碗?

food panada上緊樓喇

大約幾多? 你心目中又幾多

希望佢仆親!

黑到滴汁喇
食緊 超好食

怪獸個心係黑色架啦
炸醬OK 其他不了
利申極少食

無啦 見左4份pt

有得做都9沖啦
如果22k都照做

22 23?

我expected 寫23
lecturer 應該25up掛
咁assistant 23到啦

咁開到22都做住先架啦

隔離紅色果隻伏啲

就係食緊炸醬

見咁多好攰

講緊咩

夏天雪櫃真係要有凍飲 爽爆

講緊M記最新果4款醬

真心21k都做得過，只要唔係好似學渣學店咁比狗屌

上到2字好快上到3字
上5字真係樽頸位

教幾年讀個phd，第時博去新加坡之類教，唔好留係香港呢個鬼地方

利申最低工資

技術移民

咁另一半呢

me 0收入

開住冷氣保暖呀

我都係鍾意原味

咀咒你

仲有99分鐘, ready?

又做錯咩

就差唔多又食晚飯

無啦啦天黑曬落狗屎

你講下自己今日做過咩

要帶埋去

食 上連登 休息緊 準備再食

佢肯？

真係充實係死屍既生活

我搬埋部電腦番左上床用連登 好爽

幾時正式返工?

未知呀 等通知

户口得返$0快定收通知快呢

30分鐘啦

咁要開定賣屎忽post

仲有120分鐘要落街買郵票

好悶呀

應該唔會有幫助

吉時?

咁點算好

食完飯落去 無咁曬

賣零食想食聰明豆

打電話有人上門賣郵票架喎

無呀 但有紫菜

求電話

非聰明豆不吃

佢地話唔送九龍同港島區

偏食

人生呀緊係只食想食既野啦

你要話唔洗佢地送, 我會比返錢

咁我係一隻好霉嘅生滋IT狗

see doctor

HK NO IT做IT大部份都唔正常

眼訓 恰陣先

聽講訓左會冇上班通知

今次咩病

咁啱見到呢個post, 所以入嚟打個招呼

恰完喇又

hi

我而家成日都好驚miss call

我等email

Email幾好，唔洗成日驚miss call
我連去廁所都唔敢放低電話

等電話勁煩 又驚miss call 垃圾電話都唔敢唔接

Office感冒
Btw無see

搵新嘅醫生 點知執咗笠

番工真係好撚易cough
之前教書日日40人一班閂實門搞到成日無啦啦下晝流哂鼻水科2日就黃鼻涕

到時先算

係呀，日日都接兩三個垃圾電話

所以我成日覺得移民有好多外在因素影響
我都唔敢講咁死

青山

你好呀巴打

好悶 啱啱好見到呢個po

屌，頭先去信箱拎信
封信比人打開左
我聽日要打去屋邨辦事處問點睇返閉路電視

新人留名
小妹18歲

新人留名
已經26了

屌我睇左完個垃圾政府網都睇唔明銀色債劵d資料

收皮啦你

hihi

人生分分鐘過左3分1

又好似係喎

有錢買金

政府推出銀色債劵 我想買俾屋企人
但我睇口口唔

屌 未打完 禁錯制
但我睇唔明個網

無呀就係 諗緊籌唔籌到旗

問啲專業人士？

今年要27lu

而家約FD打波D FD都話冇心情
的確 而家打開新聞就好冇動力做任何野

屌那星 嬲撚到仆街
我老母話佢唔會去申請 要申請我自己申請
話佢申請緊生果金 申請債劵即係證明佢有錢

惡到

想死個時有點成就

正常既
但都要放鬆下

你已經係男神
仲想點喎

你阿爸呢？

而家心情好差 再惡d呀喇

請先算
唔唔論到我簡

ok咁等下先
我好嬲 思考唔到

食個雪糕冷靜下

嬲食雪糕咪享受唔到

人見人愛 車見車載

平常心

貪心

平靜完再食另一隻味

90年巴

有冇IT狗隻

買！

食緊譚仔豬耳

早兩日先食完

真係好好食
但聽日自己煮番早餐

有時間煮早餐真好

你都早d起身煮

正呀

而家食緊雪條

一樣已經26

打緊邊爐

好耐冇打

咁正

佢無寫要幾多年經驗，剩係寫要經驗，去到又話我唔夠經驗，要做ass. lectuter,任佢講

個feel係無乜人apply，所以無得咁簡澤，經驗唔多都要in, 但去到又壓價咁款

26

不了
會好眼訓

26歲既大家
事業起步未？組織家庭未？

11月 就 27

女朋友都未出現

點為止起步

係囉

香港人邊有可能起到
一定訓到最後一刻

吉野家

0

你睇下車巴

可能比想像好

我都係90

26好多時間

紅豆樂

你有女朋友

岩呀 我都係
我連放假話早d起身買麥當勞早餐都失敗

條友八達通都無

我食紅豆霸 多紅豆d

Movenpick

我放假如果前一晚無出去玩
都會係返工時間起身

呢個正

好似無食過

我有d生理時鐘有d混亂

你而家無野做係幾點先訓？

點都唔會衰過之前個份

唔定架 我鍾意 多數5點零

早返啲訓啦

仲有5個幾月就廿九

有架 但今日又遲左

我都係12月生日

幾多號?

訓唔著

早幾日先食完香芋味

好撚攰呀～ 琴晚OT, 今日又返8點

係呀 仲要專登等宵夜時段食 貪佢平D

紅豆樂 正呀 今晚買支食下先

雲呢嗱？ 識食